是日風向：唔要黎明開花，要大遊行

和理非設死線->政府唔回應->行動升級
呢個唔係loop黎 因為政府從來無回應過
點解會過左個區選反而一大堆人吹風要大遊行行動降級？
俾我係政府都唔回應啦 原來唔回應佢地會自己降級

其實冇衝突
全都要

區選大勝我地要乘勝追擊！

所以要大遊行！
我：

要設死線！今次民意政府冇得唔承認唔回應

響理大外面唱「肥媽有話兒」既人同我入黎

Why Not Both?

連和平集會都唔得喎宜家
唔記得維園選舉集會+中環遮打集會果日？
未開始就tg 集會唔夠半個鐘提早結束
大遊行印象中101之後已經無啦

y not both?

叫泛民搞林鄭下台大遊行

最新連林鄭下台大遊行都出埋

死線公投 我要開花

林奠記招總結：照舊廢話 唔答應五大訴求

On9
你一日淨係做一様嘢？
Why not both？

想要大遊行係因為和理非想行動
好多和理非都唔敢開花

自己唔撚明就話人風向
用吓個腦先開Po啦

樓豬：想要大遊行=唔支持開花=五毛

我：

冇和平遊行就同佢開花是常識吧

together

佢鐘意咪放 咁只會比人睇到佢繼續打壓集會自由

我反對大遊行我有俾反建議
大罷工呀屌你老母
和理非搞大遊行然後行完返屋企沖涼第二日返工
之後發表d乜柒「前線買裝都要錢㗎」既on9言論
罷工最直接做到效果唔去做 走去推前線去死
你唔係唔敢開花呀 你係工都唔敢罷咋
用下腦啦

左膠當道 做左大台
運動玩完

和理非想搵嘢做唔係大遊行囉 係大罷工囉
大遊行又俾人拉 塞個星期日港島影張相效果又細
5個月啦仲相信大遊行
行動都因為班和理非想區選而停止
宜家停左區選就更加吹風要大遊行
越黎越偏向對政府無實質影響
成個方向錯曬

唔想變黃背心就要有大遊行

之前又話越黎越少人出, 而家好多和理非借遊行出一分力又變左風向撚

有心有力既咪繼續黎明行動, 再加週末大遊行

遊行死線係用來集氣，攞共識，日日叫開花只會混亂，缺人，簡單來講，叫佐咁多日都搞唔成就知，動員無你想像中咁簡單，一吹雞就千呼萬喚

我意思係和理非最應該做既嘢係大罷工而唔係大遊行姐
區選「大勝」個勢係我地呢邊既話 更加應該發動罷工啦 唔好偏離影響政府既主軸
琴日都見有post講廣告界開始罷工
宜家成個連登俾大遊行洗曬版
當一個討論區只有一種聲音既時候係發揮唔到作用

我要晒呀

星期一至五黎明
星期六日遊行

咪當比佢地一次又一次咁完佢心願囉
反正都遊唔成架啦